(復仇向web小說既清泉)討厭第四次死屬性魔術師

岩岩睇到web11話 冇撚得頂

故事：男主同一百位同學因意外死亡
轉生前因為個神諗住補償呢班學生但因為一個失誤淨係冇施予正面既恩賜比男主.得一堆負面能力..累到男主第二次轉生因為黑仔比人賣去研究再意外慘死..

男主既能力係死靈魔術
好睇在男主自己本身就係廢既
然後點樣運用呢堆負面能力去營運自己既兵力

講到復仇部份 (因為自己第三次轉生既老母比人害死)
係行理智有遠見方式咁去諗點樣對付人地
呢一part係頭8話已經睇到男主點樣深謀遠慮
會分析點樣點樣做會令到對家點樣得到壞處
比起亂咁虐殺屠殺 更加佩服

仲有 我未見過咁仆街既神
遲早比人郁

呢套有睇熟肉
去到中期都係建國Sim city
不過有幾個勢力係幾好睇既

樓主又推伏作

呢套野 比我既感覺係
好多位都解釋得好到位而又唔覺得煩覆
不過睇佢點樣部署真係幾好睇

真心不騙
因為同時揀左幾套黎睇
得呢套睇落去見得下人

個故事同平凡職業好似喎

平凡職業我都有睇過下小說第一卷到鬆d
比較偏向「女」果一方面 嫌套路左小小
依家我睇緊呢套 感覺偏向運營自己部隊既feel
就開頭黎睇都差好遠...復仇得黎唔會用太俗既方法

睇到後面就會發現佢又係成日話自己廢但一出黎打就屈曬機果堆黎

同平凡職業差好遠

平凡職業黑化得好突兀，同埋成套好套路，睇到一半頂唔住，太無聊

真清泉實係迷宮探索者

呢套我等緊漫畫

但我睇左小小人地評論話後面 都打得幾辛苦下

平凡就職 開頭 只限開頭跌左落坑自己捱苦係幾有睇頭
但之後就流到仆街 打飛機打得太離譜

平職救完月之後既套路都係同月放閃,屈機,開後宮,勇者(笑)做柒頭,loop
依套我覺得比較似黑化版既史萊姆 不過無史萊姆咁屈

之後雖然係套路公式化
但係睇翜放閃係幾過癮既

笑死
主角屈爆機都叫廢
老母死左但做鬼都跟住主角
之後仲返生
慘？邊到慘

未睇到咁後
不過可能主角一開波太慘+神太仆街
所以覺得希望主角越得越多越好
因為遲下要比班同學討伐

依家套套都有ON9角色盾勇平職月下
D神太ON9反而笑唔出睇到煩厭
作者太廢描寫唔出有幾慘
同真係慘得第二世做白老鼠
呢世要咩有咩同個慘字拉唔上關係
班所謂同學前世都無計傾過,主角都無FEEL
再者主角分靈體都夠秒晒全班同學我真係唔知邊個慘

神父本人來
少見係認真介紹wo

盾勇我睇到真正大和解就冇睇落去
依家呢套死屬性比我既感覺係「好有趣」
雖然一開始老母化靈有小小微妙既感覺
但見到主角得歲半就要出黎行古惑有小小唔好受
去到製造自己d骨頭魔物...訓練佢地..好有Pokemon育成feel
向城鎮報媽媽既仇呢part睇到我啞左
估唔到用拆樓拆牆拆地呢種方式再分析埋佢地既下場
btw我都係睇到11話左右 屬於幾前..但去到目前為止...我覺得算係幾有趣又精彩都算拿捏得幾好..唔會太over

我動物台最高質會員

漫畫同小說已經好大出入